去預個時間只會俾機會敵人喺鏡頭前過戲癮

立即行動先產生到威脅效果
對付頑劣而強大既敵人

何必俾咁多機會佢落乜閪淚
俾機會佢全TEAM人受訪見傳媒一次做乜春
幻想對方未受損前會跪底？